許志安 你同我罰抄聖經舊約加新約一次

唔好話打車輪

你連打飛機都唔得閒